#269 -> Ata Aula 9 - 30/11/2021 - Aula Presencial <br>
#248 -> def-issue-format Requisito 4.1.5 <br>
#198 -> Dei clone do repositório  no meu computador e corrigi os erros necessários. <br>
#193 -> [QA] Criação de uma convenção para issues sobre defeitos de design no bootstrap <br>
#186 -> [QA] Script defeitos bootstrap <br>
#175 -> [QA] Criação de uma convenção de issue para defeitos de design no bootstrap <br>
#161 -> [Importante] Alterações da pipeline <br>
#155 -> Instalação do docker e execução do container da forma correta <br>
#154 -> Ata Aula 7 - 16/11/2021 - Aula Presencial <br>
#143 -> def-des-mock 4.1.6 2 <br>
#142 -> def-des-mock 4.1.6 <br>
#102 -> [QA] Script ATAS <br>
#96 -> def-des-mock 4.1.8 <br>
#95 -> Detecão de erros no mockup pela equipa de Controlo de Qualidade <br>
#85 -> Requisito 4.3.2 <br>
#81 -> Criar novo requisito para user story 4.3.2 <br>
#68 -> Reunião - Equipa de design 20/10/2021 <br>
#54 -> Averiguação de Requisitos <br>
#43 -> Requisito 4.1.8 <br>
#42 -> Requisito 4.1.5 <br>
#41 -> Requisito 4.1.7 <br>
#35 -> Requisito 4.1.1 <br>
#26 -> Users Stories <br>
